遲下黑警會唔會搞埋黃色良心小店

見你食黃色良心小店
Popo睇你唔順眼唔幫襯藍店

即刻告你非法集結行為不檢
逼你食藍色店舖
仲要出收據俾佢睇
先至放你走

龍門冰室
渣哥
之前都俾人搞

預咗

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

搞啦，咁先割到䉀
我地自己唔割，同時都要搞到對面割

其實係越多黃店越安全